# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-18 11:36-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-22 13:43+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: metadata/__init__.py:20 metadata/thesaurus/config.py:20
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:18
msgid "UNBIS Thesaurus"
msgstr "联合国书目信息系统叙词表"

#: copy.html:21 metadata/templates/base metadata/templates/base.html:27
#: metadata/templates/head.html:9
msgid "UN Linked Data Portal"
msgstr "联合国关联数据服务"

#: copy.html:105 metadata/templates/base metadata/templates/base.html:404
#: metadata/templates/un-nav.html:5
msgid "Welcome to the United Nations"
msgstr "欢迎来到联合国"

#: metadata/templates/base.html:463 metadata/templates/library-logo-row.html:16
msgid "Linked Data Portal"
msgstr "关联数据服务"

#: metadata/templates/base.html:499 metadata/templates/base.html:625
#: metadata/thesaurus/routes.py:178
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:11
msgid "About"
msgstr "关于"

#: metadata/templates/base.html:501 metadata/templates/base.html:553
msgid "Contact Us"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:502 metadata/templates/base.html:627
msgid "Our Activities"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:503
msgid "Our Mandate &amp; History"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:504 metadata/templates/base.html:629
msgid "Our Collections"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:505 metadata/templates/base.html:630
msgid "UN Depository Libraries"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:506 metadata/templates/base.html:631
msgid "Library News"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:509
msgid "Research the UN "
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:511 metadata/templates/base.html:525
msgid "UN Resources &amp; Documents"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:512 metadata/templates/base.html:636
msgid "UN Digital Library"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:513 metadata/templates/base.html:532
#: metadata/templates/base.html:637 metadata/templates/base.html:657
msgid "Research Guides"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:514 metadata/templates/base.html:638
msgid "Index to Proceedings"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:515 metadata/templates/base.html:640
msgid "Voting Information"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:516 metadata/templates/base.html:639
msgid "Speeches"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:517 metadata/templates/base.html:641
msgid "UN Member States on the Record"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:520 metadata/templates/base.html:646
msgid "Find"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:522
msgid "Articles, Books &amp; More"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:523 metadata/templates/base.html:649
msgid "Databases"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:524 metadata/templates/base.html:650
msgid "Journals"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:526 metadata/templates/base.html:652
msgid "UN Libraries"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:529 metadata/templates/base.html:654
msgid "Help"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:531 metadata/templates/base.html:656
msgid "Training"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:533 metadata/templates/base.html:658
msgid "Ask DAG"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:536 metadata/templates/base.html:663
msgid "Services for..."
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:538 metadata/templates/base.html:665
msgid "Delegates"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:539 metadata/templates/base.html:666
msgid "UN Staff"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:540
msgid "Researchers &amp; Librarians"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:541 metadata/templates/base.html:668
msgid "General Public"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:544 metadata/templates/base.html:670
msgid "Using the Library"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:546 metadata/templates/base.html:672
msgid "Access Electronic Resources"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:547
msgid "Borrow Books &amp; More"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:548
msgid "Print, Scan &amp; Copy"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:549
msgid "Request Articles, Books &amp; Documents"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:550 metadata/templates/base.html:676
msgid "Visit the Library"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:628
msgid "Our Mandate and History"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:633
msgid "Research the UN"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:635 metadata/templates/base.html:651
msgid "UN Resources and Documents"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:648
msgid "Articles, Books and More"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:667
msgid "Researchers and Librarians"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:673
msgid "Borrow Books and More"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:674
msgid "Print, Scan and Copy"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:675
msgid "Request Articles, Books and Documents"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:688
msgid "292,700 pages digitized in 2018"
msgstr ""

#: metadata/templates/base.html:712
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:50
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"

#: metadata/templates/base.html:713
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:51
msgid "Fraud Alert"
msgstr "提防诈骗"

#: metadata/templates/base.html:714
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:52
msgid "Privacy Notice"
msgstr "隐私通告"

#: metadata/templates/base.html:715
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:53
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: metadata/templates/index.html:11
msgid "Services Available"
msgstr "可用服务"

#: metadata/templates/index.html:27
msgid "Linked Data Service"
msgstr ""

#: metadata/thesaurus/routes.py:121
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: metadata/thesaurus/routes.py:123
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:8
msgid "Browse Concepts"
msgstr "概念浏览"

#: metadata/thesaurus/routes.py:139 metadata/thesaurus/routes.py:162
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:9
msgid "Browse Alphabetically"
msgstr "词语浏览"

#: metadata/thesaurus/routes.py:171
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:10
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_new.html:8
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: metadata/thesaurus/routes.py:228
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:27
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:29
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: metadata/thesaurus/templates/404.html:3
msgid "Page Not Found"
msgstr "网页未找到"

#: metadata/thesaurus/templates/404.html:4
msgid "The item you're looking for was not found."
msgstr "未找到您要的信息"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:2
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_base.html:43
msgid "United Nations"
msgstr "联合国"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept.html:7
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_domain.html:8
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_index.html:10
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_microthesaurus.html:8
msgid "Preferred Term"
msgstr "首选术语"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept.html:18
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept_bak.html:33
msgid "Used For"
msgstr "用于"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept.html:31
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept_bak.html:47
msgid "Scope Note"
msgstr "范围注释"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept.html:44
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_microthesaurus.html:18
msgid "Hierarchy"
msgstr "等级"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept.html:79
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept_bak.html:61
msgid "Broader Terms"
msgstr "广义词"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept.html:97
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept_bak.html:84
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_microthesaurus.html:44
msgid "Narrower Terms"
msgstr "狭义词"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept.html:115
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept_bak.html:73
msgid "Related Terms"
msgstr "相关词"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept.html:131
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_domain.html:28
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_index.html:31
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_microthesaurus.html:55
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_new.html:13
msgid "URI"
msgstr "URI"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept.html:141
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_concept_bak.html:94
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_domain.html:38
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_index.html:50
#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_microthesaurus.html:65
msgid "Language Equivalents"
msgstr "对等语言"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_domain.html:17
msgid "Top Concepts"
msgstr "族首词"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_index.html:20
msgid "Concept Schemes"
msgstr "概念方案"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_index.html:39
msgid "Version"
msgstr "版"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_new.html:11
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_new.html:12
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_new.html:14
msgid "Old Value"
msgstr "旧数据"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_new.html:15
msgid "New Value"
msgstr "新数据"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_search.html:11
msgid "Prev"
msgstr "前"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_search.html:29
msgid "Next"
msgstr "后"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_search.html:44
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_search.html:47
msgid "results"
msgstr "搜索结果"

#: metadata/thesaurus/templates/thesaurus_search.html:55
msgid "Used for"
msgstr "用于"

#~ msgid "UN Linked Data Portal"
#~ msgstr ""

#~ msgid "United Nations"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr ""

#~ msgid "About"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Copyright"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Fraud Alert"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Privacy Notice"
#~ msgstr ""

#~ msgid "A-Z Site Index"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Terms of Use"
#~ msgstr ""

#~ msgid "root_text"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Browse Categories"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Browse Alphabetical"
#~ msgstr ""

#~ msgid "New Terms"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Help"
#~ msgstr ""

#~ msgid "About Text"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Alphabetical"
#~ msgstr ""

#~ msgid "About UNBIS Thesaurus"
#~ msgstr "关于联合国书目信息系统词库"

#~ msgid "About Text 1"
#~ msgstr ""

#~ msgid "About Text 2"
#~ msgstr ""

#~ msgid "About Text 3"
#~ msgstr ""

#~ msgid "About Text 4"
#~ msgstr ""

#~ msgid "About Text 5"
#~ msgstr ""

